(機場撚)如果係打算用control取代block, 而家要開始宣傳

最好send email俾各大外媒同領事館
要佢地透過app popup俾喺香港嘅國民知
如果想搭飛機最好早啲入機場

push

同意

推

pish